2021 DSE圍爐取暖

hea咗成個12月，又停面授到2046，頹咗
最驚中文，因為英文點都係死
點搞…求圍爐…

圍爐+1 迷惘中

lihkg search 金娜娜

依家想進步都不外乎雞精 & mock paper，加油喇

琴日睇完啲新聞已經好灰...

唯有盡做啲past paper... 做完再買下練習繼續操囉

英文做pp幾分啊？睇下幫唔幫到你

天氣一凍就意志大減

加上呢幾日香港某歹毒局長大清洗既陰影

睇ig見到有本新ge係專攻DSE中文，都幾多人講
有卷有video，上佢個網睇勁有補習名師feel

係咪仲有唔知邊個中文天王林威講解，好似話有得改埋卷
而我不知道林威是誰

Retake 留名

你唔係自修咩

人地aim medic

係喎要番補習社

仲可以紥鐵

Lm

你依家aim咩grade

你係咪牙Tom

ALL